大家身邊有無呢啲異性朋友?

我有個女仔friend 人地係厚顏無恥 佢就薄顏又無恥
佢無乜女仔朋友 最多男仔朋友 唔係特別姣
但係總會話自己同男仔相處好啲
佢啲女仔朋友話就話係fd 但全部都唔撚鍾意佢
明明自己肥閪一個 但又會成日去𥄫仔
𥄫完仲要同番身邊啲男仔講條仔幾正幾正 賤撚到

得閒就搵身邊啲人攝時間
唔撚順佢意就block鳩咗人 但係過幾日又會unblock番

唔知大家身邊有無呢啲人?
呢啲人 你又唔撚係話想追佢想屌佢
但係又唔撚想咁狠心同佢絕交 廢事人地咁撚慘

肥婆是原罪

仲要成日係啲活動周圍R仔影相

肯定係呢類自卑但又要面子既人。講句笑話都要好小心, 驚踩親佢條尾